無線作為黨媒晚間新聞都無報加泰集會囉

diu你地
驚閪話柄咩
自己係到誇大黎講

生於憂患 死於安樂

轉咗喇 依家驚得罪西班牙
票轉睇西班牙台先得

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

敵人冷處理
就知做對了